究竟係邊個冚家剷發明篩選鍵

食屎win 10
打機先幫我開篩選鍵
屌你個死仆街

邊個叫你用 windows ?

好多鍵盤軟體有得disable 某啲掣

冇得駁!

用得win10打機就預左架啦，屌完好默默忍受啦樓主

用得 Windows , 應該都係屌住嚟玩

垃圾先砌成萬蚊win機打機
mac 機皮幾都唔係用黎打機啦win機咁平，有咩資格打機